哲學討論 呢幅圖應該點樣睇

：人類表面感覺很痛苦，但其實生活並唔係自己想像中咁恐怖，係自己諗多咗睇唔透。

：即使生活睇上去好簡單有好多方法解決，但依然深受各種折磨。

條友好無聊

生活太痛苦 想發洩 想有人關心下
但自己又收收埋埋 唔想再受傷害

全球暖化水位上升

無著衫 好撚凍

當局者迷

鍾意當自己係受害者

擺出一副很危險
很需要幫助的樣子
其實根本沒有危險
無病呻吟

其實唔係咩大難題 自己根本有能力處理
只係自己將個問題放大 想有人關心同可憐你

明明無事都扮到好有事
然後覺得自己好慘

每個人都有個25仔by子華

覺得自己受逼迫就黎抖唔到氣
其實係自己連企起都身都懶得

無人幫到你
只可以你自己幫自己

啲水想強姦我

明明有能力自己脫困係都要等人救

+1

條友同緊d fd玩
嗚啊我要浸死喇

暖化撚去晒邊???!!

全球暖化都講得出

佢係香港人，自己攞黎

平時去玩水 水夠淺我都會咁做 個感覺好新奇 你係完全呼吸到 但係個心口又好似俾野壓住咁

扮到好多野做彈曬啲野比人，其實咩都冇做到

你所陷入嘅困境
到底係環境造成 定係 自己造成？

真係道出child登仔既劣性，經常無病呻吟，以為自己係人類歷史上最慘既人

「啲水好撚凍呀屌！！！」

行為藝術

光頭佬成日唔著衫

D水變晒膠漿

原來咁多解讀🤔

A victim of learned-helplessness and low self-Esteem

凡事唔可以只睇表面

<裸泳的廢老>

佢好凍

有能力但唔想郁=懶

佢想講 你大我呀?

隻耳仔入水

打唔出乞癡

其實毒撚一個更開心

自己同自己玩
自娛自樂

坐響水度抖氣only
為生存！

條友條j好細

坐以待斃

我都係想坐啫

環保撚

凡事都唔可以只睇表面

無病呻吟

普普通通咁浸喺水入面，只係生得矮同樣衰就比人當話題討論，男人唔係高大靚仔冇人權

水浸都係得黃雨

可憐之人必有可恨之處

條友唔識企係身？

沖涼沖得太耐會甩頭髮同甩毛

冇人知其他處境
可能d人好撚凍/不過都可能暖
表面睇會覺得唔舒服其實大可以走
但你唔知原來佢冇著衫

但係有d仆街鐘意放大自己不幸
你點凍點唔爽唔舒服
都唔洗岩岩好露個臉出黎 博人同情

You are fake news

第一，二格：
唉屌濕撚曬

第三格：
唉唔撚驚

旁觀者清 需要旁觀者提醒

好多時我地就好似圖入面條友咁 遇到困難就好辛苦 好迷茫

但用其他人角度睇返其實係好小事 好容易解決 只係當局者迷 疑惑 迷失 需要人小小嘅提醒 幫助

表情係虛偽 有人博同情

可以笑的話不會哭

杞人憂天

你沒有朋友

身體睇姿勢都知佢係扮出嚟

有時太大壓力我沖涼果時都會類似咁

畫緊乜鳩 收皮啦

唔好喊

矛錢 要返工

條友畀人困住喺個水缸入面 除晒衫 等畀人劏 非常無助

任何痛苦都是自己的主觀製造，只要用唔同角度就有不同的結果。半杯水理論。

懶得企起身

沖個涼姐,樣衰有罪

如果喺香港嘅話會唔會係廢青

比人打劫完將佢啲衫除哂
跟著佢唔想比人見到自己樣哀既一面選擇落水喱埋
但因為抖唔到氣，為左生存而凸出半個頭係水面

唔係看圖說故事 第一眼睇完有種咁既應覺

因為自己靠唔住所以裝出一副可憐嘅樣子想要依賴其他人

四個字 無病呻吟

冰川融化導致水位水升
本身係平地既地方都被水浸左

上圖反映出人類開始意識到自身既錯及罪
與及無力反抗冰川融化既問題

傭人自擾 無病呻吟

呢幅圖應該用眼睇

活在一個可以站起來便可重生的環境
但自己卻選擇懶惰地坐著
只要能呼吸活著就好
但當水位一點點上升時
發現越來越危險
就像大部分連登仔
活在安逸的當下
每天都打機，吃喝玩樂
安逸地坐著，活著
當別人站起來向前走的時候
別人會靠自己的努力走上岸
走不同方向的人
走到上岸的時間也不同
但至少不會原地辛苦地生存著
而因懶惰原地坐著
然後埋怨，甚至憎恨上了岸的人為什麼不幫幫他們
可惜的是上了岸的人也還有路要走
安逸的人如不醒覺便只剩下等死
醒覺的只是比別人遲起步
走哪一條路自己選擇
即使自己最終沒有走上岸
但最少有站起來走過的心
萬一真的走至捷徑呢？

個男人想強姦我

沖緊涼咋
會唔會諗太多

咁都有環保撚

FOR毒撚解讀就算你扮浸親都無人會黎救你

以為個深度一定見底 以為總有一日到坐到係到底到

Jm9

好似幾舒服

耳仔入水

溫水煮蛙

人生 想死但唔敢死
現實就係吊住你條狗命
剛好夠你呼吸生存

女權: 啲水強姦我

一廂情願

泳池屙屎好撚爽

庸人自擾？

人生在世本來就無漫無目的，唔知有咩做就坐多陣先

有無諗過佢係凍到郁唔到

佢明知企起身就唔會浸親
但係佢無著衫 唔敢企起身
啲水/浪越黎越高
佢好驚同知道就黎浸死

我解讀係
圖中嘅人知道自己面對緊嘅壓力有解決辦法
但個辦法會令自己唔開心/
個辦法有缺陷(鑽牛角尖 杞人憂天)
但問題越積越多 越來越複雜
佢鑽牛角尖只會越深

浴肛沖涼唔想洗面

嗰啲水全部係佢淚水

4隻字
坐以待斃

咁呢張呢

因為佔中

濫用白車

女人: D水想強姦我

痛苦與處境沒有關係？
關個人事

人口不斷上升，陸地起晒樓，低端人口又冇錢買，唔瞓海瞓邊

女權撚: 佢想強姦我

想遊水但d水太淺 跟住發脾氣坐喺度唔走

游

其實係啲水凍到咁樣

Attention seeking

明明自己係唔需要被救助既, 但係擺出辛苦表情希望別人關注同幫助!
就好似D"新香港人"黎到香港,話自己冇錢好L窮, 然後好多社工出黎幫佢地爭取晒"香港"既福利
利申:9UP,冇讀過哲學

條友個樣high到

啲水要強姦我

勞資糾紛

?

啊..今天....

只有殘留....

的軀殼....噢

冇人理我嘅屌..